開心share呢個terms係邊度黎？

成日聽同事講，自己都有d熟但唔記得源頭係點黎

開心share瑞士糖

瑞士糖

賓紛樂定唔知咩糖既廣告

你都可以傷心share嘅